邱淑貞17歲女兒「上衣滑落」 邪惡私照暴露驚人基因

90年代性感女神邱淑貞與時裝富商沈嘉偉結婚20年，育有3個寶貝女兒，17歲長女沈月遺傳媽媽美貌與氣場，打趴一堆路人系星二代，「最正星二代」當之無愧，因此私生活和感情動向都備受關注，曾一度被港媒與網友嚇到，拒絕公開露面並停止更新IG，老母邱淑貞也出來求饒，希望大家高抬貴手，放過女兒。不過，自從沈月在倫敦時裝秀為自家品牌走秀，宣告復出後，近日開始頻頻更新IG動態，被指是為正式出道做準備。

沈月昨（22）在IG連發13張當時在倫敦的生活照，並感歎「Missing this」，其中一張她在街頭喝著下午茶，露出燦笑，用眼神放電，神韻與氣質激似邱淑貞；還有一張被網友虧「邪惡」，她針織上衣滑落，露出白皙香肩與鎖骨，連妹妹沈日都留言誇讚「You’re so gorgeous,I love you!」，網友也認為沈月越大，長相越有媽媽的味道，完美承襲邱淑貞的基因。

bra 脱落就話 , 依Ｄ好少事

不過連登一定高叫母女....

個個都想屌佢老母

好似佢老母dna

阿媽DNA好強

仲靚過佢老母

希望保得住個貞操

有老母基因你話呢

有鬼仔男友，你話呢？

痴撚線
好想射撚哂落子宮到

屌佢老母

靚過邱淑貞50歲果陣

幾似劉心悠

拍拖唔一定做愛

食飯唔一定夾餸

第二張有陣大陸味

法官大人

比我屌一次即刻死都制

希望個鼻窿仲係處

想屌

老閪都屌呀

靚過阿媽當年

只會發生係香港
只有港男先會信

痴線 同豆豆一樣樣

證明豆豆無整容

捽豆豆粒豆豆

我屌你老母

母女

晶操啊

我屌

咁我要佢

沈日

沈月 我屌你老母！！！！！

想屌佢細妹多d

就算有0.000001% 機會保到，
你覺得會有你份？

基因強大

雞嘅後代當然有雞嘅基因

諗多咗

係個個想屌老母多

Get 唔到

我要晒

...丼

唔似17

求沈月ig

老豆每日點過

我好想細細聲係佢耳邊同佢講一句 我屌你老母

痴線 淫到

好怕佢男友上埋...

老母同女一齊上

人地王晶痴心情長劍啊，乜都可以為邱淑貞去做啊

禍不及家人，我一定放過佢老母，要個女就夠

收皮啦大陸仔

王晶屌過未

Sor，冇意思

佢係唯一一個比人屌老母次數多過張瞻既明星二代

阿媽靚過阿囡

但阿囡都好靚

ig??

下巴同呀媽一樣 當初仲俾人屈整容

王晶夠膽屌咩

好得人驚
冇眼黑咁濟

牡丹花下死 做鬼也風流

一般貨色

好想扑左佢

仲要個個都講真

想問保黎做乜？
咁依你呢啲人角度全世界除左欣宜之流個個都最好一世唔搞野啦吓嘩
多啲出去玩食多啲女啦 對你對大家都好

個樣真係好靚

沈月 沈日 同 沈咩?

有啲似

好想畀佢老豆屌

沈船

小腿粗到

望落似廿幾歲

正到

我屌佢老母

唯一缺點係唔似老母咁大波

話佢30歲我都信

屌你新野

好靚，有氣質

死返大陸啦支那狗

屌閪唔一定帶套

個波唔夠老母大

脱你老母殘體狗

唔做愛唔通神交咩

關大陸撚事? 未睇過張學友套戲?

我唔使屌 即刻死都制

依套memo大陸仔先用架大陸仔

咁都仲要問法官大人

除左佢老豆真係要哂全家都得啦除非你係gay

講真。謝安琪真係屌唔落。肥矮都算。個樣整完都唔算話真係好得。

不過我都仲係好鐘意聽佢d歌。

點解張學友張圖係大陸仔先用得?
港產片黎架喎

謝安琪都有人岩

收撚皮啦屌你老母死蝗狗
改撚埋殘體字名冚家鏟

屌閪唔一定射精

有無多d J圖呀

都係佢老母正啲

黃精like

飞你老母咩大陸仔

返大陸用你既微博、百度啦大陸喱

屌過

其實佢有冇咩過豆豆？

又豬又老

唔做演員太浪費

沈年
皆大歡喜

小小母狗

咁正點會唔入

仲正，似港女咁垃圾就死得啦

高質 依個

唔好將人地啲基因溝到變差

香港人用張學友圖只會用全彩叫人食屎果張電影對白圖
姐係依張呀

得張學友五官整出嚟果一批圖全部都係大陸memo，你夾硬話佢係香港memo?

仲以為露出大半球 上衣滑落有咩特別 件衫cutting

好撚正

其實唔正 連佢老母都唔靚

好靚喎
又唔矮 同豆豆差唔多高
又白又滑
仲要係有錢女
依個package令17歲嘅佢真係無後顧之憂
日日玩盡佢

個基因勁到

有陣大陸味

第二張幾乎同老母一樣樣

同佢老母爭兩班

地上最強優良基因配種器

出色

00後？

母水丼

阿媽靚啲

同鬼佬拍拖唔肯做愛？人地第二日就飛撚左你

証明邱淑貞無整容，純天然美人

笑到收唔到聲

脱不嬲咁寫。